+++
title = "تحسين أداء المواقع الإلكترونية"
audio_file = "DotNetArabi_011_AbduBurkes"
date = 2010-03-17T00:00:00Z
audio_length = "75"
guests = ["abdu"]
number = 11
+++
تكلم عبدالهادي بوخريس عن كيفية تحسين أداء المواقع الإلكترونية، ابتداء من قواعد البيانات و انتهاء بالمتصفح. تكلم فيها أيضا عن كيفية قياس الأداء و عن بعض الأدوات التي تساعد في تحسين الأداء و الكشف عنه بدقة أكبر.
